講真，游b係咪官方認証嘅政事台吉祥物？？？

我發現游b啲post（通常係腦魔開個啲）
到最後都會比連囝拉過嚟政事台
係咪代表游b係政事台嘅吉祥物？
仲要係由admin認証

一個Cowsep 一個游B

你試下 仲痕 post，永遠都在時事台，但游B做Topic，唔理3721，一定去左政事台

吉祥物

因為游b有能力搞到無人討論時事

應該去成人台

屌你老母啦

全民皆J

勁過 彭慧中

以前政事台冇人去，唯有用游B增加人流，證明成功

同一Topic，改做 仲痕 ，即時沈底

誘惑

睇錯巨乳游B

啊中淫啲
又肯show腳，冇得比
大家唔同定位

可能連囝都J開游B

兩個被高登標籤為25嘅會員
都一齊J 游b

沉

冇人想J痕囝吖嘛

游b連b都冇
都巨乳？

油雞

lm